![Ufc Quixada - POO](https://www.quixada.ufc.br/wp-content/uploads/2017/10/logo.png)
# Comentarios da AP1 - POO #
- Cliente: Faltou construtor vazio. usar o this.nomeabritubo quando estiver usando atributos da própria classe. (Método toString)
- Corrida: Faltou construtor vazio. usar o this.nomeabritubo quando estiver usando atributos da própria classe. (Método toString)
- Motorista: Faltou construtor vazio. Usar o this.nomeatributo no metodo toString.
- Principal: Não testou os metodos na classe principal.
- Pacotes: criar como mostrado na disciplina br.ufc.quixada.sigladoseucurso (model e exec)
